[推到完場] 利物浦 vs 曼聯

Kick Off: 14/10 7:30pm

作客定主場

作客

客其他

lm

無妹無爆點贏...

樓豬垃圾

顫抖吧死猁狗

冇記錯馬達第一球好似offside

Sure win

出我就贏！

都冇得唔出你啦
都冇中場

留名

盲佬踢防中都可以既

I am ready

Manchester United XI vs Liverpool: De Gea, Valencia, Jones, Smalling, Darmian, Young, Herrera, Matic, Mkhitaryan, Martial, Lukaku.

Liverpool starting line-up: Mignolet, Gomez, Matip, Lovren, Moreno, Henderson, Can, Wijnaldum, Coutinho, Salah, Firmino.

Subs: Karius, Milner, Sturridge, Klavan, Oxlade-Chamberlain, Solanke, Alexander-Arnold.

THIS WRONG

Man Utd XI vs Liverpool: De Gea, Valencia, Smalling, Bailly, Young, Matic, Herrera, Mata, Martial, Mkhitaryan, Lukaku. #mufc

BAILLY>JONES

拜利呢？

星期四先返到英國

真係大巴

又係鳩美斯

4231
勝利11人

似532 真係開波先知

馬仔定羊係左翼

出大米會比人輪

羊打翼+h子
睇黎會鬥搶中場

343?

唔似4231 如果4231 羊同馬撞哂位

532 又左羊右華

似 大米3中堅嘅左邊man mark salah

希望馬仔有態 撚鳩對面高美斯

Yes.

442?

ddg

華西 jones 屎波 大米

MK matic hehe 羊

馬仔 lkk

你準備一陣比世三撚

Eric Bailly sustained an injury while on international duty, and Marcus Rashford picked up a knock with England.

一撚定唔會係442

4231?

ddg

華西 jones 屎波 大米

matic hehe

羊 MK 馬仔

lkk

4231啦

似3中堅 加左羊右華 打防反

343應該

Baily

Bailey where

冇b仔冇普巴冇爆炸 有d危

屌下次開返曼聯VS XX 啦
以為呢度係痢狗區

第一次黎？

不嬲都跟主場作客次序架啦

不嬲都咁開

似 4231 右羊喎

今次猁主場

跪求手機link 上緊堂

條友似新黎
認住 [推到完場] 就係我地架啦

好驚利狗偷到雞

一定係352

睇埋邊個開就最穩陣

有得睇馬仔打前

yes 以daddy嘅做法 唔信佢夠膽同痢鬥攻

Let's go MU

睇60分鐘最多

係驚lkk同mk敗家搞到失分

驚mk 最近幾場都夢游

lkk 弱隊殺手 放心

求lin

條友on99
樓主一向都曼
佢唔撚識咪自己入黎望下comment
洗唔洗開個利狗台比佢圍爐呀

放心，第二季的mk好撚勁的

大家唔洗勞氣 今日旗開得勝
我都係求lin

又係大哥魚

終於俾機會馬仔
有時福仔真係好撚獨食，成日想做英雄

daddy 嘅 352 姐係5後衛

有無sop link

馬冇國際賽打緊係出佢

福係有少少扭親腳咋 如果唔係邊到馬仔

今年少左朗隊
贏少少算了

咁應該講係532

係街想搵個著利記衫都冇

咪又係901

致命靴里拉可唔可以幫痢

無咩所謂
反正wb係一個打哂條邊
傳統叫開352

其實咩陣都可以臨時轉9-0-1
出場果下呢個係352

放送事故

求Link

all in 客其他果個post唔係佢地架咩？？？

可以加紅點

唔係架 一時時馬仔正選福後備

利冇即討
果個係post = 我地個曼聯轉會XXXXXXXX

臭猁狗d po 名特別on9

上堂就專心d啦

btw

Hehe 應該mark 住 古天奴

入面好多高清lin

近親班英撚冇件好事

終於有iphone link

thanks

我覺得gopro可能估到 希望daddy呢招有變奏版

咁依家sub 無福仔?
咁得返6個sub無前鋒?

今場擺明泊大巴啦

希望今晚殺到痢狗

唔該哂

丘健威好似係轟?

自己SAVE低TOTALSPORTEK啦
我睇咩都用佢睇

殺呀

agger

個陣都幾surprise

有無 acestream link??

出親大米就知打硬防守波

近6場利vs曼未贏過

而家利咁頹都贏唔到，有咩資格講爭冠

有無sky sports link？

all in左...

搵曼聯反底

LKK對住BIG6個GOAL numbers....

你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到獌

英國旁述Peter Drury 話confirm 係343

不過變五後衞唔奇

屌你老母，一定要贏痢狗

Lm

big6 關痢咩事

猁狗邊撚度six

垃圾獌今晚就收你皮

今季又要我地small carry

求acestream link

263000

希望細隊不會J擊一代

關猁撚事咩

應該穩守放佢地血

有冇link

thx

The manager also suggested Ashley Young will play in a more advanced role rather than in defence.

我羊 打左翼衛 馬仔打左前

343343343343343

曼聯踢343 真係最屈機

定右翼呀?

對痢條防線 我阿婆落踼都入到波啦

屌趕唔切番屋企

34344343434434344343443

咁認法咪成日入錯

右翼咪阻住華西落底

認user名咪得

有冇ACE LINK

跪求ipad link

我曼件作客衫幾特別

灰衫白褲

MARTIN TAYLOR 黎多次OHHHHH YESSSSSS 啦

今場無翼呀 352

+1

+2

343左羊右華

acestream://f01dd99ffaa3b1d271ff1f14cc57ecb38a86dbbb

今場輸撚硬

好撚多大師

求普通上網睇到既link

THX

finally

掂

都話4231啦

now 排出黎個個乜鳩黎

343

柒灰衫 好心唔好白褲啦

一定要贏

Now排343

Mata其實係咪應該好過mk

有無手機link

送殯咩屌

羊華

羊右

頭十分鐘頂撚住唔好失波

LM

sky排433

羊打右wo.................

有 sky cam

4231先岩

右羊 唔對路

屎波

咁有趣

4231

華西黎料???

好撚清

右羊右華？

右羊右華

右羊 功力唔夠100%

羊華同一邊

華西型到

442🤷🏻‍♂️

強攻右路?

有冇 ?

爸打條lin好清

右路令對手疲於奔命

下半場左路連加特換馬 奇兵😱😱

點解右翼唔用返mata

Hehe 追住古仔

同世三同一招

速度

Hehe真係唔係正選料

等對手右邊冇體力，之後轉攻左路

happyjai

有冇手機link

高美斯呢球

個Gomez做乜鳩

羊囝真係好尾機

電腦睇既 直接入樂視個網

打username(睇下有無人share)

唔洗密碼就登入睇到

果然垃圾後防

華西羊HEHE個三角打到就靚

一招>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 拉SHIT

防得幾好

差d

馬仔柒下柒下

爬文啦

痢狗啲人跑得好快

Hehe係咪唔識控定個波

似輸波格

福>lkk

好快

能羊尾能到

高普唔是濕鳩黎 下半場會調動佈防

好驚米個位出事

大米做咩

球證

節奏快撚過fifa18

球證快d死

好好睇

做pick

屌你球證

迫到好亂

屌你老母 球證

仆街球證

你老母球證

大鳩魚話福仔個態好過馬仔?=.=

頂住左

睇Sky sport 好似玩緊fifa，旁述

講波佬係咪9up

Hehe換mata 搵條友出黎cool波啦屌

on9

佢一向鳩up

屌你樂視真係執柒咗佢

馬仔今日搞乜

有無YOUTUBE LINK

鳩講數據

踢得好亂

不嬲遲入局啦 你定啦

有無巴打上唔到高登

吊, 黑哨牙=.= 羊囝贏哂wo

垃圾球證

艾堅遜dllm

左路只有sub先入到波

不嬲比羊囝比下去

企位咁好 古狗拎波就兩個夾 唔亂啦 清你睇開進攻唔睇防守？

球證死全家先啦
咁都吹

DNLM 球證

吹what

古狗過唔撚到hehe

馬仔入1球都講得出

主場雞

大巴feel

Where is LKK?

hehe

Hehe尻完未定d啦屌

hehe訓醒未

拎到波先問啦

大米

射撚到咁 知唔知個個係ddg黎?

hehe個態真係

又係馬仔救大米

邊個比咁大力

再次突顯pogba重要性

cls 有波就大腳鳩斬上去

Hehe大米躝啦 打呢d波腳震震咁樣

大米今日做乜鳩

上季普巴打猁好好?

聽英文算

咁撚大力

琴晚有班撚樣話大米守波好撚好
失左兩次位啦

今日d傳波咩事

搵番個中場駁腳，中間停一停好嗎

lkk d比波

自己睇下今場個中場踢成點先啦

今日求和算

what??????

馬仔又守得幾好

Hehe未訓醒？

屌你老母吹乜撚

On9球證

屌你老母球證

比牌啦

好過羊（應該係）

HEHE態唔好 冇人運到個波上前場

你老母 吹麥撚野羊呀 屌你老母

艾堅遜死全家啦

縮到咁後

死老母啦 攬跌楊格吹罰佢

Hehe躝未屌你老母咁騰雞

on99 球證

referee

羊點睇到呀

沙拿插水唔撚俾牌

屌你老母艾堅遜
羊比人炒吹鳩佢?

黑撚到 =.=

屌球證無撚野尻吹

摩式足球

黑哨

HEHE今日

呢球禁區頂應foul 又唔foul

黑撚到咁，守和好過

無踩到喎

個個傳波都炮彈咁

好驚佢攞牌

得華西同羊好波-.-

Foul 插水？

係呀 應該比牌啦插水

插水呀FOUL乜撚

右華

Hehe咁撚騰雞咪撚打中場啦

其實唔明點解咁鐘意出mk mata好好多

華

華西

頭先個得益

睇完replay 先見到係插水
改口, 屌你老母艾堅遜插水唔撚吹

插水呀 邊撚個話要吹呀

時間問題

無mata真係爭好遠

華隊靚剷

今日d落腳好危下wow，而且仲有on9球證

曼踢緊乜撚野

屌無VAR

下半場轉352 算la =.=

中間根本造唔到波

應該好快失

打撚夠表情未呀屌你老母

lkk fk la

mata唔係daddy自己簽架嘛
mk先係 daddy梗係用自己中意既人先

係咪會轉番343

要靠mk啲直線

mk成日隱形然後-6助攻

呀妹仲未傷好？

馬仔

咁食得屎都得

好似有排都未得

ACE LINK前面有

好能尾...

Lkk d走位

應該月尾下月頭

唔中意咪自己出去開過po la ^_^

Yes

出得差

真

LKK

傳俾阿朗都跳唔到

利對住馬仔只能焗foul

lkk

lkk出到咁

傳到咁

-.-傳到咁

LKK少出波冇得怪佢

一係就好似上年咁用4個圍佢

屌

對面個salah好勁

得啦球證你玩晒

屌你老母, 黑到仆街今場

係咪終於掂到波開心得濟呀lkk

成班小學雞

中間下下比猁班跑狗反擊遲早出事

其實係咪打緊531

MK 消失埋

另外，屌你on9球證

羊仔比人黑左好多次-.-

hehe 已經變成四不像

球證想點

cls

咁都唔吹

球證買撚左好多利？

屌你老母 咁都唔撚吹

隻死懦夫

哨已黑

屌你丫球證

屌你老母呀艾堅遜

屌個球証

咁都無

Fuck off Mourinho

垃圾球証

黑撚到屌你老母猁

on9架個球證

小學風紀擇名 ><""

垃圾球證 屌佢老母

球證死全家

D過人太屈

同樣情況一個吹一個唔吹好野

咁都唔吹 肉酸左d wo

踢乜春

黑到

有無ace stream link!!!!

咁又吹畀利

黑到呢

比人按住打

開始守到有d 莫下莫下 @@

利記英超第一
炒鳩獌啦

啲球迷唱咩

預左架啦

摩佬

按住

mola mola

一啲威脅都無都按住打

Daddy情緒有冇不穩
要沉住氣呀

禾刀角德系

得卡古一個係前面比人圍

華西件衫透左d 腹肌出黎

matic

廢利廢到咁都叫禁屌

羊d 走位彈彈波真係好好, 唔洗死扭都好多威脅

唔好豬比猁呀 TT

馬迪

好似

羊尾機到...

豬比痢比人笑死 wwww

Matic尾能到...

右羊

羊真係好撚勁

差少少

駁唔到...

牙羊

爭少少又黎一季一金球

羊

matic爭d

根本啲人都唔敢上去，企晒係後面

開始悶

利前3 太快 唔敢攻上去 太多空位比古,沙拿發揮 立即輸

果種穩定真係

點會同利鬥攻呀

好掛住水貨呀

有少少空位, 猁前面果三個都可以玩加速

lkk真係零波底

lkk渣架

悶

ddg

嚇死..........................

DDG 神救

痴線

DDG

嚇撚死咩

咁都唔入
ddg

屌 咁包越

wtf

痴撚線

又ddg

Ddg

迪基亞

沙拉完全封哂古個位
做得好

反應真係100

world best

Diu ddg痴撚線

咁都無offside?

咁都死唔去
DDG CLS

屌你

後防無撚腦

寧願悶

WA

LKK包左

真係嚇撚死

你老母hehe比人夾一定失點撚樣踢中場

渣古包左

大難不死

點解反應可以快到咁

cls ddg

ddg呢腳快撚到

hehe俾對面撞跌左幾多次

渣古包越位

要不是冬甩

痴撚線 靚到

繼續被人攻

盧卡古比人mark死

做乜鳩

咪甩啦hehe

屌啦球證 阻人前進又唔吹

換撚走hehe啦屌

大難不死 必有後福

呢下真係FIFA龍門上身先做到

in ddg we trust

一腳踢鳩起

頭先又唔吹阻人前進 我屌你老母呀

冇人hold到波

成個飛起咁誇

球證仆街死la

lkk打強隊真係不了

一冇mata妹妹 冇人做波

屌咁推都唔吹

你老母拉人拉到咁都唔吹 屌你老母

盧卡古 就係要呢d火

屌啦 成日死去
有一球俾四個圍住都唔傳後 你估朗拿度咩

換撚走hehe啦屌你老母

前面得一個盧卡古唔會入到波架wo

DDG 尾能到痴線

牙lin出黎入世界波啦

MK廢能到喊

後面班撚屌即刻彈起身

除左DDG, 仲有宗師食多腳

仆街黑哨死全家

中場真係輸晒

Ddg fit到

踢到人飛起

馬仔又出FIFA 右姑前加左

馬迪你放俾對面單刀咩

睇重播勁能到。。。
真係反射動物咁制

咁失左幾多球？

ddg冇5億都唔賣了

mk垃圾黎

原來今晚雙紅會

Ddg呢下仲唔係世界第一GK?

踢到咁 執到一分都偷笑

非賣品了

西能到真係求和算

手法唔正宗

唔當得前鋒用

尤其紐亞又重傷

單靠反應老左一定唔掂

抄死亡筆記了

DDG. 阿SIR留比曼最好既禮物

理得佢正唔正宗救到波就得

V92教摩佬要寫筆記？

入唔到波，仲要冇助攻

羊一行到去開角球就成班痢起到吠

聖基亞

等下半場垃圾猁無力無氣

HEHE

得羊一個

有時真係唔想摩佬教曼聯 踢到好似弱隊咁 無d曼聯豪門本色

試過有架 早幾年

出黑氣石

費難聽傷左咩?

咁邊個教有？

隻沙拉真係除左跑得快d之外
都真係幾廢

Daddy劇本 一粒死球搞掂你

hehe冷靜啲啦 呢啲位駛乜踢佢

#davesave

費Sir

古天奴快d 過疤啦屌

都唔知踢緊乜
鳩斬

點都好過椰子同戰術大師

敢帥 場場7成控球

傷哂啲主力可以點教

古天奴撚我地

屌 lkk

HEHE下下仆街都掂唔到個波

Hehe好on9

樂視又死？

屌你老母lkk去足球學校練下射波先啦

場場4-0都冇豪門本色

多d比個波馬仔啦屌

sala D 控波唔掂

咁都唔入 屌

渣古屌鳩你!

次次都省龍

屌...差啲

屌lkk

馬仔帶動攻勢 好尾

2邊神佬

屌你渣古

lkk d first touch 笑撚死人

好多陰濕foul，拖延戰術

lkk+1億換kane

lkk落地獄啦

Ih no

死猁狗 成撚日掂一掂要生要死

死得未呀撚屌,訓地王

有馬仔先有組織

馬仔正前好過

碌十鳩幾個圈,ON9到

lkk d first touch 柒到

馬仔真係好勁

呢d波連仔入左啦

笑撚死

渣古渣ga

扮傷到
下下瞄人後腳爭

狗係咁啦冇計

掂一掂就碌十幾個圈

攞影帝啦 仆街

坦克車

連仔應該訓係地下舉手

幾時先入到單刀呀

死猁狗又扮野

人地懦夫黎嘛

無牌啊，起身啦

隊穿牆牙

死得未呀屌你老母
Hi一hi就嗌生嗌死

仲要自己衝埋去

1人1球唔入 super

你老味 唔講以為LKK踢撚左落佢個頭到

掂都掂唔到，影帝

懦夫呢隻猁柒能到 ==
掂下使死咩

球証根本就無帶

扮晒野 都冇掂到塊面

Darmian上半場幾好j

Salah其實好撚廢

曼區??

LKK啲埋門

馬仔入局準備黎料

出張伯倫未啊😜😜😜

咁都唔拎近柱

LKK D射術好似打FIFA 猜到明明空龍可以直線射
都要省返去中間個龍到咁

要不是迪基亞

上半場成功求和

射到正一正

盧卡古成日對住龍門鳩射 但求中龍就算

俾人打死

平行時空

你老母 hi下都係地下扮野

屌抽落個龍門到
呀婆都接到啦

掂都無掂到就扮俾人HEADSHOT
痴撚線

似準備俾人換走多

執到1分算好彩 要不是ddg

😨咁都叫踢唔到

入完局就被換走

差不多次次中龍反彈 入波

懦夫雲條撚屌食撚屎啦，啲狗牙甩撚晒未呀睇過？

跪求伊巴回來

咁都換走馬仔 摩佬真係無得救

其實打得唔差

獌狗今晚要係我利主場敗走

咪一9樣

輕輕hi一下刀吾得?
打乒乓啦

做低幾件就得
入波難

渣古射術真係九流

利對強隊係有料到 無左文尼 但每次佢地打反擊/ 古天樂扭波組織都好大威脅
呢場好難打

盧卡古三年黎首次射中利狗主場龍

佢而家應該係更衣室慶祝緊

要馬扭到空龍佢先入

下半場就係猁屌打我地既時候

屌 盧卡古剩係識鳩衝 分波都唔識 話佢坦克車都不為過
要黎打飛黎

睇返個球 覺得ddg冇左對手都應該勁過alin

唔係空龍都唔識入呀

迪基亞真係好痴線

好多空位比利記去

唔覺咪玩

lkk係禁區俾3條友圍，起到腳算係咁

屌你老母啦 乞食死返出去啦

入局果陣就比DADDY換走入契仔

利咪又係跑跑跑+堆前場
呢幾年佢地有咩form

契仔永遠是對的

幾時黎呀電話清

懦夫狗俾Lkk唔小心踩到下就叫春咁叫
扮完野就起返身做返隻狗咁跑

羊換福仔會好d?
無人頂波 羊好似無咩用

有冇人知我伊幾時回歸

利記壓到咁前都封印到盧卡古
不過容錯率好低

羊今場係右路好FIT喎
羊+華咁勁

亨利教緊點射波

呢個真
附近無人咁濟

得羊果邊有料到, 換咩

依家D人係咪都話要換拉SHIT入黎

同意 可以試多d同時用馬仔加福仔

我都睇緊skysport享利講波

睇緊now 想睇 唔識英文

點解達美安俾人一cup就過

條垃圾斷腳未 hi一下就狗叫咁

馬換福

羊先係換契仔連

成隊都係狗黎

上次享利先教過盧卡古要多啲走位製造機會

今年好似無試過

Hehe踢得都ok

豪門本色

認真 換福出黎打前頂廢古啦

賤種死利狗

我覺得2nd half 352 縮哂入中間好過la
淨係打mk lkk martial 反擊

支持49000

Lkk喺前場完全停唔到波

中場控制今場差啲
轉守為攻個下唔多掂

今場好刺激，好耐都冇試過有尼種感覺
利前場真係好快，驚失守

渣古又突破唔到

冇妹妹同樹係咁架啦，特別係冇妹妹，中場實力大打折扣

冇咗妹系差dd

右邊畀人劏穿左好多次，痴撚線

冇普巴中場好難hold波

打突擊無福仔嘅話比較難有效果

作客算係咁啦

冇人放到靚嘅長波打反擊

利上半場禁住黎屌 希望下半場曼控多d波

普巴又傷咗

Lkk果球算係咁啦

守轉攻同中場控制力差好遠

換走hehe啦

沒人控波 唯有靠mk恩

Mk到底有冇好過

換邊個入黎？

jones

同渣古一樣

百屌

近幾場除左速度咩都無

流川

茅

叫狗都侮辱左D狗

hehe以為又吹佢

MK一如以往表現
希望鳩鳩下有個助攻

一代

咁樣交失

DDG真係好撚勁

羊咁都拎唔到

又嚇鳩我

換佢 快d幫佢買張機票

Offside 拎到都無用

差D死

Mk係隔離陪跑係咩意思

成日覺得就輸咁

Mata 換 mk

沉左兩個月都仲正選

MK今年真係災難級

咁落去好快失

摩打入黎味

古留係痢真係哂撚哂

鬼叫佢鳩鳩下有assist

平安鐘

福換mk啦

仲有4分鐘點頂

40分鐘

有妹妹就可以換埋福出黎瘋狂直線

屌球證

又唔撚吹

痢點犯規都唔吹

又黑

又唔吹

希望今日又有得-6啦

個球證痢黎？

曼小小野就吹

屌你老母第幾次呀

黑到咁

咁撚都唔foul?

屌你老母 吹未呀

吉祥物

艾堅遜狗黎

mk做乜撚

屌你冇牌都算
吹都唔吹 on9

mk

賤種痢黑能到

不嬲都on9

MK走啦臭西..

D36轉身太慢

黑撚到pk

Mk換mata啦

mk做乜撚呀 屌你老母

MK

mk比咩呀

MK想傳俾山頂既朋友仔？

楊格 hehe 斷幾撚多次呀

換mata都無咩用 拎唔到波 出lin黎迫可能仲好

好能在offside..

換lin未

但佢打反擊唔夠快

都接到

宗師打得真係幾好

搞笑？

摩佬教防守真係幾好

lin福

包晒啲波咁濟

比人禁住抽

有冇人可以護到個波

mk鳩左成兩個月啦屌

睇皇馬仲用到咁多年就知

妹妹

屌 扔波都唔識

Daddy堅有料

英超成日都唔過頭 又gut腳架啦

MK好幫到防守就話左

而家又唔係 進攻又鳩下鳩下咁

嚇死 offside

曼根本就差個頂級中場
國米 史尼達
賤種 奧斯爾

On9仔呀

大米又係垃圾黎

上一球佢已經gut左

古仔d跑跑下細腳tick交波好尾機

無妹姐

馬仔馬達福仔上未

細緊

其實係好少吹 好多閘位球員都係錯到仆街

咁應該買邊個頂級中場呀？

細緊係咪盲同聾架

就輸就輸

3億買哂皇條中場

究竟踢緊乜鳩

久守必失

好彩

差啲輸...

屌咩一個高波ko

仲未死得

屌你老母差D比23號唔知乜水入波..

得kroos想要

一係2個都唔拎
一係一齊出腳
默契咁差

用頭頂嘅輸左

咁都死唔去

福仔正前啦不如

嚇死 都唔知踢乜

踢得好撚難睇

lin

安利簡

出lin

屌入去果下2打3

DDG無左反應，中龍已經輸得

踢乜鳩 街場水準都無

屌 不嬲摩佬都係咁

好波

hehe matic
冇人跟

應該代MK啦

連加特

其實唔係話踢得差，不過好似冇乜能力改變到呢個戰局

Lin

屌你老母換乜野LIN

扑街，換LIN

垃圾lin

邊估到咁會漏晒

可以進攻未on9魔佬

一向都係咁架啦

重要出lin 熄機

連球王

唔留，88

講得出 做得到呀

可能lin一世夠運呢

LIN

Lin準備做救世主

咪撚比我見到你上黎鳩up

中前場真係好西

係咪今年先開始睇波

馬仔一停3個行住

呢球就算失都一定唔關DDG事

一招HEA 能到,搏換?

更何況冇失

hehe mk 全部都鳩

Mk

換走mk啦屌1

mk做乜鳩呀 成日鳩搓個波

MK死出去啦垃圾

睇到想瞓覺…

今年如果無簽到matic已經game over左

連續廢左成個月仲場場正選

mk hehe廢撚到

根本今場冇能力攻，中間冇人護到波
似樣嘅反擊都做唔到

連子準備入

比錢收返p仔返黎用啦 都冇撚哂中場用

快撚啲訓啦 唔好辛苦自己

要馬迪去派牌 陰公

mk食屎未

出拉shit啦

屌你mk廢撚到

大米好波

聽到好大聲叫my ball

HEHE MK LKK 3大廢物

Mk比快啲啦屌

用福連打突擊啦

對daddy 要有信心

一對一 幾勁

不了,拉SHIT = 打小件

寧願放LKK係前面做下牽引

百屌成材

話說普巴係咪傷咗

見倒mk拎波真係

洗撚咁鳩宿咩其實

出lin就真係打小件

走啦您假曼

mk想點

mk做乜春呀

古狗真係除左罰球之外冇樣掂

獌踢到咁

我朗隊fans

Mk發完夢未

咪撚9斬啦

摩佬求一分

抽後算帳古天奴啦 插水

MK真係好鳩

交去邊呀屌

馬要開動了

咪燈

mk out

其實可以俾

消磨下體力比一招屈機
DADDY計好曬

致勝王!!!

Hehe

why not 福in?

擺大巴擺完場

終於走mk

第一次覺得lin咁順眼

Mk你無撚用架啦

大賽球員廢lin

1分鐘後你會後悔

我lin黎啦

終於換走條廢人

一舊屎換一舊屎

唔縮輸撚左啦，睇下今日班中場嘅表現先啦

lin拜託今場生生性性

lin帝

呢D情況多數LIN絕殺

yes own goal